家居寬頻1000M，諗緊用PCCW定Cable好？

PCCW $138

Cable就$98

揀邊個好

1000M，屋企剩係得呢兩個揀

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

1000m咁多冇用

NowTV新裝/舊客戶續約優惠
凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽️睇波必備⚽️
＊6星級體育組合＊即免6個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:

用緊AC mesh，100/200M 嗰啲太慢，唔會考慮

你果度cable 有光纖咁正？

網上行 / NOWTV最新優惠

直接搵我查詢 • 專人幫你跟進

WA:

TG: